{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000230",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 캣츠"
    },
    "text": "江陵校洞に位置するモーテルは客室数が計48室で、周辺には多様なグルメと便宜施設があり便利だ。宿泊施設は韓国語での案内に対応しており、写真と実際の客室は異なる場合がある。訪問客のレビューによると、このモーテルは価格対比管理がよくできていて静かな休息を取るのに良い選択肢だ。また、社長の親切さを感じることができ、コスパが高くて満足度も高い方だが、喫煙に敏感な方なら悩んでみる必要がある。ヤノルジャ特典は提携店内規に従って適用されるので、予約前に確認した方が良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このモーテルは江陵校洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このモーテルは計48室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "周辺には多様なグルメや便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは韓国語での案内に対応していますか？",
            "answer": "はい、このモーテルは韓国語での案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは静かな休息を取るのに適していますか？",
            "answer": "はい、このモーテルは静かな休息を取るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのコスパはどうですか？",
            "answer": "このモーテルのコスパは高く、満足度も高いです。"
        },
        {
            "question": "喫煙に敏感な方にはおすすめですか？",
            "answer": "喫煙に敏感な方には悩んでみる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ特典は提携店内規に従って適用されますので、予約前に確認した方が良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 310
    }
}